[有鳩先入]大隻靚仔 同 暗瘡肥毒撚 2揀1一定要屌一個

肥仔波都係波 肥毒撚
中途轉機 大隻靚仔